有冇人可以換黃子華飛 (7月26號想換早D)

26/7 880 兩張連位
想換其他日子880
只換不放

有意請tg @Tszwahtickethk